點解wifi router 一調咗去美國頻譜，5G接收即刻好咗好多？

用緊Linksys

實測，萬試萬靈

點換去?

美國個power limit好似大d

Setting 轉地區

澳洲都好勁

少左人同你share

六千幾蚊果個？考慮緊買唔買好，但係佢又有一隻四千蚊有冇得set野？

原來可以咁。咁會唔會時間唔岩？

唔會

轉time zone?

好似得time zone可以轉, 咁都有用?

因為唔同地區有唔同既法例功率上限
超過功率上限係犯法
不過你隔一塊牆已經跌唔少
除咗喺室內量度 否則街外量度多數唔會超出上限

澳洲應該係最高功率

美國比用嘅wifi頻譜係多過香港好多

同問

Linksys係咪得新果d router先有country setting
我果隻得timezone setting

有冇用

Mr9600 also only time zone